[國際本土聯合戰線] 要求美方就四港人美領館事件作出解釋 #LetMyPeopleGo

港共政權所推行嘅國安法嚴重侵害香港人嘅人身安全自由， 並且用盡一切權力迫害所有政治異見人士 、傳媒 、前線抗爭者、 甚至普羅大眾， 從而將呢一個自由堡壘轉化成共產政權嘅開放式監獄，更加唔好講投奔怒海嘅可能性亦都隨之消失！
幾個鐘頭前， 四名政治異見人士嘗試前往美國駐香港領事館尋求政治庇護， 但遭到領事館人員驅逐出館， 令佢哋分分鐘面臨港共政權國安處人員嘅殘酷迫害， 有關職員嘅舉措根本就係莫視人命珍貴， 將尋求保護嘅受害人拒諸門外，咁樣同謀殺有咩分別
貴國政府身為自由世界上嘅民主燈塔， 同時亦都係五眼聯盟大頭對抗魔鬼政權嘅領頭基石， 如今美方轄下部門出現呢一種令人無法接受嘅舉訴， 根本就係對熱愛自由嘅香港人嘅一種出賣
有見及此 ，現正要求美方就今次嘅事件作出即時解釋 ， 並強烈要求領事館一方就今次嘅事件承擔一切責任， 以免夜長夢多。

#LetMyPeopleGo

不嬲都係要去美國本土架啦
解釋乜

唔係個個好似你咁可以輕鬆畀錢辦簽證等面試
你呢個撚樣仲喺呢個時候煽風點火都唔知你想點

push 1

push 2

push 3

push 4

你知唔知要求領事館或大使館政治庇護嘅門檻有幾高呀？你真係覺得會咁樣俾你入去？如果得嘅我諗入邊多人到好似難民營咁都得嘞⋯⋯傻仔嚟㗎

至少人哋傻仔都好過你喺度落井下石

我唔係落井下石，我只係講事實，自己睇啦傻仔

講極都唔聽, 由佢地啦

少少同情心都冇我都唔知你係咩人㗎 你根本唔係手足

屌佢老味傻撚到唔知美領館係唔會搞呢一啲範疇 但係睇住佢哋畀人搞都唔知點算

幫屈毛黨講定：樓主分化美國

好得過你直腸直肚激嬲全世界人 之所以有人分化就係你呢啲咁嘅人咁撚涼薄

你自己講㗎
明明咁撚大嘅國際事件都唔肯幫手推

好似係入到美領啵？

點解人哋要同係解釋
果4個有無美國籍？

而家係入到去畀入面啲職員趕走 結果畀國安搞

不了

咪屈我好喎，我有開推文架

push

連最基本嘅道德責任都冇 都唔知美國係咪真係有心幫香港人

冇人迫你 你自己決定

是撚但啦 冇呀邊個屈邊個
最緊要係喺呢個平台度面對咁多涼薄撚可以維持理智就已經足夠

thx ching

push 5

巴打,得一腔熱血係唔得咖, 冷靜先, 咁樣做仲衰

人人有責

之前英國領事館一樣報警趕人走啦
講道德責任
中東打緊仗
咁多平民傷亡
又唔見佢開領事館收人

無利益邊個國家同你講責任
領事館今日收咗人就真係有機會孭鑊上身

Four Hong Kong activists entered the US consulate on Tuesday afternoon, just hours after police’s national security unit arrested the former leader of a pro-independence group ahead of his planned asylum bid at the diplomatic mission.

應該係total 7個人 有3個俾國安拉左 有4個入左美領？

樓主唔好出洋相啦
啲人只會覺得你無知咋

咁樣點冷靜姐 其實我哋依家個處境同個12個一樣都係搵喺鐵籠入面等死

佢唔陰陰鳩我哋使乜搞到我自己畀人覺得無知呀

有好多連登仔係咁，下下太多fd,唔夠現實。

太多資訊流冇check清楚

而家留喺度嘅唔係分化撚就係涼薄撚

我由上年已經講緊美領唔會得, 被人無限次屈毛, 我雖然無響香港做也好耐, 不夠都曾經響外國領事館做過幾年. 得股熱血有乜用, 乜都做唔到, 理大嘅教訓仲唔夠? 又要因小失大? 你琴日先強烈要求連登仔女全力支持特朗普競選, 你依家搞單咁嘅野? 美國仲選緊, 班左膠媒體會點樣作大, 你會唔知?

唔好情緒勒索

你依家係求人
唔係啲咩人地國家爭住搶嘅專才

跟返人地嘅規矩同行政嚟做係基本

正宗蠢老鼠
想夾鳩美國出聲
隨時後果就係人地揸正嚟做講明領事館唔會做呢樣野

人地冇欠你架
幫到既感激
幫唔到都唔好怪人
做野之前同人夾好先

咪撚老奉啦
拉

push 6

push 7

push 8

push 9

拉

push 10
見人哋仆街死仲喺度咁撚涼薄 我都係想你快啲仆街死